開盤！聽日有冇DSE考生影barcode po上網

有 1.85
冇 1.85

食水甘能深黑莊

唔滿意可以去賭外圍

屌你食水深過狗會
Btw all in有

有冇艇

有洗頭艇

口數得吾得 我想買1m

All in 有
聽日叫我老友影barcode po上網
賠撚死你

師兄為咗錢可以咁出賣朋友

佢地枱㡳對分返
好撚鬼的

為咗1.85

有，夢哥

佢2021 DSE

佢弱智報錯左

弱智就唔好考DSE啦

你pm佢講啦

唔驚佢嬲？

唔好提啲傻仔啦!

唔撩佢都嬲啦 條撚樣長期躁底

New生氣哥?

Ok

Mon Po dog

漏咗18 19號理大圍攻